林鄭：「同我地大原則無衝突」 大原則全部都係法治嘅相反

林鄭：「同我地大原則無衝突」先接受，大原則就係 unbounded discretion、retrospective effect、administrative secrecy。全部都係法治嘅相反。